攬炒巴對「光復香港 時代革命」嘅詮釋需要廣推!

尋晚大專學界同攬炒團隊喺遮打花園嘅集會，我係同在嘅六萬分之一。

攬炒巴對「光復香港 時代革命」嘅詮釋，我覺得好正，有助連結唔同光譜嘅同路人，希望巴絲打可以推一推。

攬炒巴集會宣言錄音：

光復香港 時代革命
香港人 齊上齊落
零化飛灰 不作浮塵

自推十連。一

二

三

四

五

六

七

八

九

十

睇完會成面眼淚

有無地方可以直接save佢條片
想瘋狂散出去

推

無需推廣
唔同人有唔同解讀
有D人硬要話港獨你都冇佢乎

TUI BAO

Tui
Gwong fuk heung gong
Tsz doi gark ming

惟有希望推到攬炒自己睇到。呢度呢段片係攬炒TG公海裏面巴絲打提供嘅。

LING ZORK FEI FUI
BUT ZORK FAO CHAN

DUO L JIE

光復香港
時代革命

攬炒宣言.mp3

【突發文宣計劃！】「牆紙」！首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣

817
818

感謝

【突發文宣計劃！】「牆紙」！首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣

攬炒宣言.mp3

梁繼平宣言.mp3

817
818

感謝。路上見。齊上齊落。

梁繼平發言有錄像：

721
811

817 見
818 見

各位用大喇叭狂播

好！